一問，香港買美股除了黃國英外，仲有邊個比到正意見？

無論你話回報定走資好，美股都係皇道。

買左美股一年，一直都係聽黃國英，想聽多d 人意見，各位有咩其他意見？

利申：小弟偏保守，買開大股如msft, dis, MA, MCD, BABA 未有風險倉位買bynd, amd 呢d

謝謝

沈大師

你真係回應如其名，

美股Bloomberg Investing成地外國分析唔睇睇個香港財演?
然後保守唔自己睇大股報表而要睇人講?....

失敬失敬，睇你的霸氣，60年後一定PV 多過一般人，什至股神。

第一，我都有睇investing, cnbc, Bloomberg, Reuters 呢d. 佢地好有用
第二，聽左黃生講或睇一地STICKER，有睇年報，滿足5大條件才入。 合理ROIC, 合理NOPAT/EV or PE, 經濟護城河，冇跡象做假，低VOLATILITY 才入。

抱歉，我就是無知，就是不此下問，就是要越多資訊跑win 大市。請多多指教。

不恥下問
而且你唔係向下問
係請教
傳𠄘好中文 人人有責

唔好意思，除了中文外，有邊方面得罪了你？

黃國英其實都成日上Bloomberg

富昌財經台
美股隊長

偏保守

侵侵

佢都係霸氣下啫

有好多好文章

唔理黃國英準唔準先，但佢唔係叫財演lor 沈大師先係

仲有甚至股神

傳承中文文化，由我地做起

多謝大家，我以為另有我唔知的高人。

我會改變中文。

Bloomberg subscribe 值唔值？

改善, sor

seeking alpha

買S&P先可以保你一直贏落去

美股隊長
東昇最近都有書講
再唔係google 搵下blog都會有好多

all rubbish

格爾sir